用完gel plus好似無乜感覺咁

今日買咗枝gel plus嚟試 見到網上好多人都話用個會feel到拿 係因為佢作用緊
我就搽上去個陣feel到涼涼地 幾秒鐘就無feel
係唔係我臉皮太厚 咁樣係咪都有用㗎